林卓廷：國安法通過後需就執法訂指引

保安局局長李家超接受報章專訪時表示，警方正成立新部門，落實執行「港區國安法」，法例一開始實施新部門已可運作。民主黨議員林卓廷表示，執法人員需要理解法律條文、權力、執法指引及程序等，質疑李家超指本港執法部門可隨即執法的說法。

林卓廷表示，「港區國安法」未有具體條文，執法人員如何知道法例內容，亦難以及時制訂工作指引、程序及限制等，人員需時受訓，如果無清楚指引下執法，會引起爭議或濫權情況，質疑除非李家超早已掌握條例文本，否則只是他嘗試向中央表忠。

林卓廷又質疑，「港區國安法」實施後，當局會否採用內地的大規模監控方式，監控本港市民，又擔心監控市民所得的個人資料，會轉移到內地。

幫手諗埋咁有心呀

咪係...
唔明點解要參與
明明而家個個都要攬炒
而家仲要俾個假希望香港人
咁同幫手溫水煮蛙有乜分別

請問依家贏緊幾比幾?

咁冇志氣

屌

咪撚on9啦

人地係質鳩緊隻李家焦話立法後第二日可即時執法
咁即係佢地一早就知條国安法條文係點寫 唔係嘅話點樣即時執法? 所有依家政府嘅物謂收集港人意見都係鳩噏做戲啊

“玩獨裁唔係唔比，不過要乾手淨腳D”

其實段野真係咁理解咩
佢唔係話質疑緊條廢西保安局既講法咩?

執法指引？

佢訓醒未？

咪傻啦，連登仔不嬲都喺文盲

傻閪林狗

林卓廷表示，「港區國安法」未有具體條文，執法人員如何知道法例內容，亦難以及時制訂工作指引、程序及限制等，人員需時受訓，如果無清楚指引下執法，會引起爭議或濫權情況，質疑除非李家超早已掌握條例文本，否則只是他嘗試向中央表忠。

淨睇標題

太心急留言，sor

不經思考回覆警報注意

屌民主黨警報注意

99%回覆人士未理解內文就覆post警報注意

佢係想以冇指示等問題拖鳩政府

標題黨 + 飯民 = 唔理喇總之屌咗先實冇死

標題黨
引人入黎文都唔睇就鬧

又一個標題黨
拉

樓主係跟rthk標題

佢確定狗隊有人會守指引？
其實啲狗識唔識字
可能連睇都睇唔明

Exactly like what Mr. Yuan said, type of people like him has already compromised. Starting to discuss the details of OPERATIONS.

你睇原文真係咁理解?

標題黨左

一齊制法律.就唔驚俾人拉了..哈哈

標題黨 唔理樓主跟人定點

睇撚埋內文先啦連登仔

好多文盲唔睇字

依個po睇到幾多on9唔睇內文就衝出嚟柒

標題黨！

A wants to to a task B.

If C doesn't agree with the task B, why is it necessary for C to talk about how to do B so that it can be correct, pretty, thorough, moral, legal, complete, sexy,awesome, etc....?

sorry 無睇內文
佢講既野合理
但個po 抽句最無力既出黎做標題

A is testing a virus
B says he does not like that virus and will not let the test happen, but he discuss with A how to test the virus safely and economically...

Self conflict !!

已家立硬，就要相應措施

一定要大陸公安落黎取代黑警

只是他嘗試向中央表忠。
要大隻啲大家先睇到

唔該晒

咪斷章取義好冇

邊有咁多文盲, 除非有人大規模個個post都帶風向

引清兵入關
泛民

成個 post 都係 5 毛

建制B隊

樓主就咁copy and paste都有人屌
然後又有人淨睇標題屌
連登愈來愈少人睇唔係無原因，想入黎睇討論都唔得

比人姦都仲要同對方講用DOM用咩體位
食撚懵你呀? 一寸都唔撚讓

點解反而今次無大型示威叫撤回
連登都無叫撤回

有志氣就唔會係泛民

5比0

什麼?40比0?

標題黨 拉

垃圾標題黨

之前扮攬炒巴個po仲撚多

5:0

第一個拉當日新城市著gear果個同屌佢割席果班人

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

睇po前起下底先

你係岩架唔好懷疑自己，呢到好多五毛怪人on9

五毛又開工
好驚35+

好多人睇完標題就屌

標題黨

咁你想佢點先，人地塞條法律比你你又冇得唔跟，佢可以做到啲咩？個個話攬炒快啲立法到時拉左人又好嬲好嬲，連登仔為屌而屌

一個二個志氣當飯食，留後路都唔L俾

已經投曬降咁既款
同埋指引有用咩？依加係人治年代

成班兒登仔 睇內文啦
唔好咁弱智比樓主用標題 就引到左你地去屌
保安局局長李家超接受報章專訪時表示，警方正成立新部門，落實執行「港區國安法」，法例一開始實施新部門已可運作
意思係一立法就用得國安法執法charge人
林卓廷好正常講 如果通過左 班狗要根據法律條文 修訂執法指引 唔係話立左法 隻狗話你危害國家就有罪 唔係一立法即用得黎拉人

泛民真係on9